有關攻擊性武器

只要你身上 帶住唔可以合理解釋
而警察又有合理懷疑既工具
去攻擊別人既所有工具用品
都會當係攻擊性武器
頭盔，遮，行山杖
腳架，自拍棍，旗杆
金屬棒，重力棒等等
其實同水喉通菜刀無分別
你去游行帶呢d都可以當你有問題
行山杖有無睇過醫生腳係咪有事？
腳架自拍棍有無相機/電話支架？
旗杆有無旗幟可向上面掛住？
遮當然最合理
天會落雨太陽又囇
除左合法物品外
都要合情合理既解釋
唔係合法買到都係合法
買水喉通同菜刀都合法架
而係要合理解釋
點解出現向當時環境
你羅緊俾朋友
借俾人整嘢用
總之無合理理由
都有懷疑你既可能
當然未打落去都告唔到
但有條管有可犯罪工具
同樣解釋唔到都會中
當然通常都係做業績呢告下
煩下你告得入又有得升職
唔好帶太多無謂嘢出去啦
各位注意安全